[時事作文]今次共產黨又會作咩故仔幫香港人買機票返香港?

今日出新聞未?